Pixel4/ 4XL

搶先發佈wor

software可能有搭救
等埋review先

細電係原罪 如果過3000都好少少

hello5毛

hello 我出夠5蚊比你 即刻收皮ok？

6蚊囉

已經 第三次失望

你收唔足5毫子比支那撚到傻撚咗

舊電真係。。。不了

睇咗四年第一次唔想有行貨
完全唔吸引

2019 仲2800....

spec柒+樣柒
衰過iphone 11
eye4hk咁

究竟Google做緊啲乜撚野
明明佢依家開始喺aesthetics方面開始做好緊
無啦啦出部柒到咁撚樣嘅機想點

利申：material design打手

細電真係食屎
Software 點救都冇用 feature phone咩

海軍巴打

1. moon無寫support P3
2. 鏡頭幾多mm又唔講
3. 雙鏡都整一大舊凸起
4. 仲未拍到4K60
5. 無行貨

無行貨都係原罪黎

照買

老實講我期待過，諜照流出失望左一次，依家直頭冇眼睇。。

好彩冇等 PIXEL 4/4XL 買左 3/3XL

google旗艦年年都玩細電

連ios咁慳電都谷上3千4千，個個廠都玩大電之際Google仲行2800/3700，再配90hz screen

咁你配個50w快差都仲講得通，但呢個年代仲係18w

精彩！

唔係有信仰都買唔落

到pixel 2為止都係android行業指標，人依加只外表抄iPhone嘅電子垃圾

利：pixel 3 user

當年pixel 1 2出個陣真係好驚艷，仲諗過有一日pixel可以同ios平起平坐依家呢。。。

其實係p4個design早出啲

佢哋依家 focus係軟件，硬件擺後，永遠硬件遲人地一年，咁做點同apple samsung玩

其實只係pixel個design早啲比人流出，唔代表佢早啲出

咁早啲推出市面都唔代表佢早啲設計

咁要買多幾部傍身
怕壞咗要寄去外國整嗰陣無機用

Fuck that shit

Pixel OG user, 見到無original size backup即刻唔想買。

buds同watch點睇

我唔排除有呢個可能，但普通消費者見iPhone出先就自然覺得你抄佢，其實大家都係抄華為

等4a

打和啦

竟然踢返走 M 額

行開啲啦屎為抄你，駁都廢事

又90hz又細電
個moon大額頭

打手有無香港入手攻略

B&H 最簡單

領域實有 貴幾多就唔知啦

Pixel 4無咗無限up full size，我部3a xl可以keep住用囉，部2仔就keep嚟upload相囉

淘寶買部og囉

隻橙同白好靚

2仔 upload相唔係得兩年unlimited storage?

射白色，buds買橙色

3年
我果部到2021

依家先買3A 會唔會有無限?

鬼域第一水實貴

基本啦

屌 點解我嗰部11月中先delivery
巴打你咩state

yes 啱啱 check咗到期係1月2021, 不過要將d相掉嚟掉去，新機要熄咗backup photo 再過d相去2仔做backup ? 好似有d麻煩

巴打係美國住定用代運？

我MA住

而家等3a插水好似最抵

隻pixel watch有消息未

冇notch?

啱

冇
零

冇。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

個發佈會好頹

識玩

戅鳩錢多先會買

係

利申: 會買

但係佢講既係事實

點解間間廠個mon 都係用圓角

點唔解唔用返方角呢

睇部4 既64gb加到128要700幾蚊真係屌撚左出聲 iPhone 用nvme ，64加到128都係多500

反而想知pixel book同surface pro比起上嚟係點

跳樓師又係事實

點解咁多人屌樣衰，又屌大額，又屌突鏡
突鏡咁多間廠都冇乜邊間去fix, 上年m額又屌，今年無額又屌，究竟點先會滿足到呢班人

可惜影相無ultra wide

屌你老母google
轉會算數
細機得細電
係咪歧視

好撚貴呀

轉得去邊？而家 pixel 最安全

傳說中有window phone嘅系統！安全到無毒會入！

titan-m
可能俾狗捉都解唔開

姐係點

下冇無限仲要細電，買黎做乜

出番部nexus5 午餐肉設計就完美

我指唔用pixel姐

轉zenfune等pixel生性d
5000電 j撚死

冇超廣角? 咩年代

得p5 lu
p2 user

姐係安全過 iphone

得罪講句，除咗 pixel 其他 an 機都係垃圾，無加密晶片要 hack 入嚟易如反掌，唔用 pixel 不如用返 iPhone

唔鐘意劉海
但個Bezel 真係太柒
正正經經好似3a咁唔得咩

本身clean os 親生仔好吸引
但俾個design 扣哂分
仲要定價過高

個額頭大過s8添

巴打等水貨定上網買

pixel2xl都冇
一樣用緊

nexus 5咪大額頭又突鏡仲要細電

s9+換pixel 3/3a 會唔會好不智?
想換部輕身d. 唔知black friday平幾多

p2好似有?

sensor多過s8添
s8有冇motion sense?

睇你要咩
打機就唔好換啦
要影相同順暢簡約就換啦
bf個價一定插水 等啦

教你點簡單check隻手機app係咪支那野

諗緊旅行順便買定買美水

有冇人試過用果d 19集運公司運電話返香港

咁樣衰
外型仲差過3A

邊代pixel有？

粗額幼下爬柒到仆街，加埋後面個閪窿
好似3咁咪幾好

睇反應都知，只有 4XL orange 冇貨，唔會太好賣，不過銷情點都好過3仔呱。不過舊年 black friday買第二部半價，如果咁玩要組團購。

應該都好難hack到

11月中果位巴打太遲落ORDER
琴晚完SHOW落就23號SHIP
而家要4-5星期
(ORANGE COLOR)

係google tw order 左P4 128Gb 橙色

請問加密晶片係加密啲乜野資料？好似係一大賣點咁

香港寄野去台灣有幾多間速遞選擇，我記得由於政治因素，好麻煩

Google 第一水 多數大撚獲 都係睇定d

等埋二手3a, 。死未

樓主不如搞聯署叫google store 黎香港開

用緊Nokia 7plus 想轉機
等BF換3a XL定4XL好
咁貴換4但部機好似又唔太吸引

香港冇motion sense呀，同埋face unlock係合眼都開到，睇下google點fix先啦

似乎等佢3A插水抵啲
定係買3有unlimited storage

點解個個都話冇unlimited storage明明係quality嘅分別而唔係storage amount

btw 3a 已經三千頭仲會減到幾多

好難決定

pixel 3係咪減到三千尾？如果係的確幾難揀嘅

在 2022 年 1 月 31 日前免費提供無限量的線上儲存空間，讓您以原始畫質存放所有使用 Pixel 3 拍攝並上傳至 Google 相簿的相片和影片。凡是在 2022 年 1 月 31 日前上傳的相片和影片，都可以免費以原始畫質存放。必須擁有 Google 帳戶才能使用。

即係2022之後就冇？

係呀
愈來愈縮
仲要pixel 3 影既相先計

2022之後仲係度，不過冇得擺新姐

4直頭冇埋免費原圖upload

屌 仲要愈賣愈貴

OG 用家表示

唔通真係要轉ip11

轉3/3a

江澤民.jpg

一舊屎同兩舊屎既分別

代代都有令我唔想買嘅原因

係窮啊！

3XL 又有巨notch
3A XL又比較慢
4XL 個unlock又唔夠
難揀

其實佢每代只要平番$150左右
我可以無視佢啲柒位

3xl notch其實用落冇乜野
又可以off 唔似iphone 唔鍾意都冇得off

Nokia 7.2 都3500毫安

推廣共享尿袋

可能因為要用project soli

唔打機但想影相靚轉邊部好
上網睇pixel3個價仲貴撚過4

點會呀

邊度有得買pixel 3 type-c 轉3.5mm adapter, 喺街買左2條都唔support...

HTC嗰條?

+1 htc嗰條正

而家入手piexl3 是否明智

pixel3而家幾錢

覺得pixel 2明智啲， 賣緊1800$

利申 用緊1

細機粒電

冇行貨

認真，我覺得香港人要爭取下行貨

冇Google Assistant地方好似都冇出行貨
希望粵語版快啲出

用落我覺得幾靚

海軍巴買細機？
舊電

第一次買pixel
唔急嘅話係咪等expansys有貨就得

無行貨

屌呀冇3.5mm?

3a有

Google assistant識廣東話啦。香港幾時有pixel賣？

pixel 2 仲可以再戰多一代我諗
都好順

pixel4a掛